有解離症 好辛苦

成日比人搶人格 等左成個月先用得返......

分享下？

DID？

lm

做free rider唔好咩

幾多個人格

關你撚事

Ching會唔會想同人傾下？
對解離症有小小認識

樓豬假膠嚟 ching唔駛咁認真

樓主唔係啱啱放監？

我真心